預言死獌狗16強會場場打901,打到入歐聯決賽,最後羸X埋

獌狗係要受啲教訓